Sony A7RII 應該配咩鏡

本身有部6D 對焦有D慢 唔計對焦overall唔錯

但係睇到A7RII 既介紹文同評價，重有499點對焦，忍唔住入左手，唸住帶黎旅行or 影sporty 用

請問師兄，應該配咩鏡？因為A7II無kit set 又費事入錯鏡，唔好太貴，岩岩入手已經有D傷荷包

F4 24-70Z 點睇
恆定光圈，景深夠做

買2470gm

用得A7Rii, 買最貴嘅鏡就啱架喇

乜鏡都唔用 拮穿個機身蓋玩pinhole

X2
利申：開心使用中

連用咩焦段都未唸就一步到位，佩服

有唸過 但有冇平民價D,岩岩買完真係好傷

機身蓋拮個㝫

Sigma mc11
然後用返6D啲鏡

都可以啵，價錢又唔算貴

我都想買呢部野

a7r II 影 sport. what the hell man

sick ball

射幾下已經爆sd card

我A7ii都試過拎來影sport 而家換左A7Rii都繼續影

FE1635F4
平靚正

可以諗下 Sigma 24-70 2.8 Art

Leica鏡

你影乜sport，桌球？

e-sport?

配樓主表妹